Genjax is based on the jax library. So it has similar constraints (e.g. no if statements, no for loops, etc.).

When using a genjax distribution, use the 'distr() @ "var_name"' syntax. For example, to sample a value from a normal distribution, use 'genjax.normal(0.0, 1.0) @ "var_name"'. Use only positional arguments for the distribution (no keyword arguments).
Distributions available in genjax:
GenJAX wraps TensorFlow Probability (TFP) distributions in a list of generative functions for common use. Below is the full list of distributions:
Distribution	Description
bates	Wraps TFP's tfd.Bates distribution.
bernoulli	Wraps TFP's tfd.Bernoulli distribution.
beta	Wraps TFP's tfd.Beta distribution.
categorical	Wraps TFP's tfd.Categorical distribution.
chi, chi2	Wraps TFP's tfd.Chi and tfd.Chi2 distributions.
dirichlet	Wraps TFP's tfd.Dirichlet distribution.
exponential	Wraps TFP's tfd.Exponential distribution. Constructed using probability, not logits.
flip	Wraps TFP's tfd.Bernoulli, using probabilities instead of logits.
geometric	Wraps TFP's tfd.Geometric distribution.
gumbel	Wraps TFP's tfd.Gumbel distribution.
half_cauchy	Wraps TFP's tfd.HalfCauchy distribution.
half_normal	Wraps TFP's tfd.HalfNormal distribution.
half_student_t	Wraps TFP's tfd.HalfStudentT distribution.
inverse_gamma	Wraps TFP's tfd.InverseGamma distribution.
kumaraswamy	Wraps TFP's tfd.Kumaraswamy distribution.
laplace	Wraps TFP's tfd.Laplace distribution.
logit_normal	Wraps TFP's tfd.LogitNormal distribution.
moyal	Wraps TFP's tfd.Moyal distribution.
multinomial	Wraps TFP's tfd.Multinomial distribution.
mv_normal	Wraps TFP's tfd.MultivariateNormalFullCovariance distribution.
mv_normal_diag	Wraps TFP's tfd.MultivariateNormalDiag distribution.
negative_binomial	Wraps TFP's tfd.NegativeBinomial distribution.
normal	Wraps TFP's tfd.Normal distribution.
plackett_luce	Wraps TFP's tfd.PlackettLuce distribution.
power_spherical	Wraps TFP's tfd.PowerSpherical distribution.
skellam	Wraps TFP's tfd.Skellam distribution.
student_t	Wraps TFP's tfd.StudentT distribution.
truncated_cauchy	Wraps TFP's tfd.TruncatedCauchy distribution.
truncated_normal	Wraps TFP's tfd.TruncatedNormal distribution.
uniform	Wraps TFP's tfd.Uniform distribution.
von_mises	Wraps TFP's tfd.VonMises distribution.
von_mises_fisher	Wraps TFP's tfd.VonMisesFisher distribution.
weibull	Wraps TFP's tfd.Weibull distribution.
zipf	Wraps TFP's tfd.Zipf distribution.